公平地比較籃球同足球（2）

由於此帖會討論狗玩具足球
所以會開係寵物台方便足狗討論
籃撚請見諒

公平地比較籃球同足球

男兒當入樽好睇過足球小將

有邊個國家most popular sports =blueball而高過足球

🥜